<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<interface xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://zero-install.sourceforge.net/2004/injector/interface http://0install.de/schema/injector/interface/interface.xsd http://0install.de/schema/desktop-integration/capabilities http://0install.de/schema/desktop-integration/capabilities/capabilities.xsd" xmlns="http://zero-install.sourceforge.net/2004/injector/interface">
	<name>Zero Install for Windows</name>
	<summary xml:lang="en">decentralised installation system</summary>
	<summary xml:lang="de">dezentrales Installationssystem</summary>
	<description xml:lang="en">Zero Install is a cross-platform, decentralised installation system. Instead of having a central repository in which all software is placed under a naming scheme managed by some central authority, programs and libraries in Zero Install are identified by URIs. Anyone who can create a web-page can publish software. Anyone can install software (not just administrators).

Conceptually, you can imagine that the software is 'installed' only on a remote machine and that you are simply running it (on your own machine) using a network filesystem. Caching makes this fast and allows off-line use. The cache is indexed using a cryptographic hash, allowing it to be shared between mutually untrusting users automatically. Zero Install resolves dependencies (such as libraries) on a per-program basis, which eliminates conflicts. You will never be told that installing one program requires first uninstalling another.</description>
	<description xml:lang="de">Zero Install ist ein plattformunabhängiges, dezentrales Installationssystem. Anstelle einer zentralen Stelle, die alle verfügbaren Anwendungen nach einem Namensgebungsschema einer zentralen Instanz sortiert, werden bei Zero Install Anwendungen und Bibliotheken durch URIs identifiziert. Jeder der eine Website erstellen kann, kann auch Software veröffentlichen. Jeder kann Software installieren (nicht nur Administratoren).

Konzeptuell können Sie sich vorstellen, dass die Software nur auf einem Server "installiert" ist und Sie sie auf Ihrem eigenen Rechner lediglich ausführen (mittels eines Netzwerkdateisystems). Durch Caching ist dies schnell und funktioniert auch off-line. Der Cache ist mit kryptographischen Prüfsummen gesichert, so dass er auch zwischen Usern die einander nicht vertrauen geteilt werden kann. Zero Install löst Abhängigkeiten (wie z.B. Bibliotheken) auf einer pro-Anwendung Basis auf, so dass es zu keinen Konflikten kommen kann. Die Installation einer Anwendung erfordert niemals das Entfernen einer anderen.</description>
	<homepage>http://0install.de/</homepage>
	<icon href="http://0install.de/feeds/images/ZeroInstall.png" type="image/png" />
	<icon href="http://0install.de/feeds/images/ZeroInstall.ico" type="image/vnd.microsoft.icon" />
	<category>Utility</category>
	<feed-for interface="http://0install.de/feeds/ZeroInstall.xml" />
	<group license="LGPL v3 (GNU Lesser General Public License)">
		<command name="run" path="ZeroInstall.exe">
			<runner interface="http://0install.de/feeds/cli/cli.xml" />
		</command>
		<command name="0install" path="0install.exe">
			<runner interface="http://0install.de/feeds/cli/cli.xml" />
		</command>
		<command name="0install-win" path="0install-win.exe">
			<runner interface="http://0install.de/feeds/cli/cli.xml" />
		</command>
		<command name="0store" path="0store.exe">
			<runner interface="http://0install.de/feeds/cli/cli.xml" />
		</command>
		<command name="0store-win" path="0store-win.exe">
			<runner interface="http://0install.de/feeds/cli/cli.xml" />
		</command>
		<command name="update">
		  <environment insert="." mode="replace" name="ZEROINSTALL_UPDATER_SOURCE"/>
		  <runner interface="http://0install.de/feeds/ZeroInstall_Updater.xml">
			<arg>$ZEROINSTALL_UPDATER_SOURCE</arg>
			<arg>2.9.2</arg>
		  </runner>
		</command>
		<implementation version="2.9.4-post-1" stability="testing" id="local-release" local-path="build/Release/Frontend" />
		<implementation version="2.9.4-post-2" stability="developer" id="local-debug" local-path="build/Debug/Frontend" />
	</group>
</interface>
